唔夠人呀，快d黎幫手

聽frd講最近好多call好唔夠人，希望大家可以幫下手

一場運動之中大家都可以有大家既身位，你可能唔罷得工，可能唔stay得夜，但絕對可以報名做義工。

我地香港人唔可以再-1